「屌你老母搵旁證打右閘啦」西咸 對 黑哨利 1

搵咩前鋒打右閘丫，旁證直接落場好過

系

猁狗

笑死

利物浦黑哨一覽

正皮比偽利狗 po

Lm

👌🏻👌🏻

屌你 侵犯版權